海賊王有冇機會退出中國市場？

海賊同反叛軍都係反抗政府既角色，好明顯會對中國年青人傳出反政府思想，唔知中國有冇機會ban埋海賊王呢？

解放和之國

進擊都禁左，
但最快漢化都係佢地出。

可唔可以幫手推